將詠春系統化,再改名為九春真經有無得諗？

現在國人體弱，未能精武